今晚小心

各位手足，今晚小心！互相照應！

講得好

9點前搞完走人

其實星期五裝修最effective, 放工一定大塞車，狗調派唔到去其他地方，勇武打遊擊最安全